我成日係街用LIHKG點解無人同我相認

係咪我太毒

有咩好認姐